和記定hkbn寬頻穩定啲?

而家用緊和記100mb,有時慢到dl連1mb都冇

一舊屎同兩舊屎比